臨時政府防疫宣言，全撚部同我入黎

臨時政府—《防疫宣言》

武漢肺炎已於本港嚴重爆發，疫症的嚴重性與傳染性各位有目共睹，然政府依然選擇輕視病毒在社區大規模爆發的潛在性，只實施封鎖較少人流的關口，及縮減海陸空入境，更甚，政府唯恐社會不亂、公眾不恐慌，竟選擇市區的健康中心為疫症檢驗中心。

臨時政府，唯一出路
既現屆政府無力領導香港人走出困局，人民理應另覓出路。我等宣佈成立臨時政府，接管所有部門，以取代現屆政府，處理香港一切事務。

臨時政府一旦成立，以下為首要工作：
一，全面封鎖中國入港口岸關口
二，選擇遠離市區的建築作檢疫及隔離中心
三，向外國入口醫療口罩，並向市民派發
四，定期舉行記者會如實交待疫情
五，近半年來港並且現時仍在港的中國人必須申報，一經發現，會立即遣返中國

#臨時政府 #香港獨立 #香港民族
#臨時政府宣言
#香港民族燎原

推

會唔會有 實際行動？

全民抗疫運動月
臨時政府最大的問題在於如何使臨時政府具正當性與合法性，一個政府必須具正當性才有認受性，打個比喻沒有委任證的警察，沒有人會承認他是警察，他更沒有權力執法。臨時政府作為一個新政權，需要具合法性的管治者領導，而現時較佳的人選就是經由合法的區選投票產生的現屆立法會議員與區議會議員。兩者均具被作合法性管治者的條件，而由一批具合法性管治者帶領的臨時政府才有合法性與認受性。
現時武漢肺炎爆發，政府進一步失去民意認同，簡直是「一鑊結過一鑊」。全港市民已發起129三大罷，筆者在此拋磚引玉，提出全民抗疫運動月，從學生至在位者需同心協力投入建立臨時政府自救，齊心對抗武漢肺炎。除了由醫護界罷工帶起的抗疫大三罷之外，第一個項目就是「跳槽」，由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立。既然特區政府並沒下令封關，那麼臨時政府第一件事情就是下令封關，而海關只需配合封關，就已經完成了整個跳槽項目。
「跳槽」項目外，亦要準備「和你跑」癱瘓關口交通，大家都跑咗六個幾月就唔多講啦。鉛球手弓箭手都可以隨時埋位入場。
文宣手足只要緊守崗位做好宣傳建構臨時政府的理念，引起公眾討論，並遊說他們支持成立臨時政府代替特區政府、林鄭的政府班子便可。
適逢稅季，正是抗稅好日子。全民運動月又怎少得了「跑馬仔」。買你心水好馬，你的一蚊交給早已腐朽沒落的林鄭政府，亦或臨時政府，將決定港人有否資本延續這場運動之關鍵。正所謂，金錢即上帝。

暫時講住咁多先。之後將會一步步同大家討論臨時政府的建構框架，由制度的採用至政策實施，將一一探討。

臨時政府是香港人自救的一條可行之路，但公眾必須熱烈討論，因為一個政府沒有人民支持，盡其量，它只是一個馬戲團。

光復香港，時代革命。
全民抗疫運動月

臨時政府 抗疫出路
1. 抗疫大三罷-全民嚮應醫護界罷工
2. 「跳槽」-由現行公務員與立法會議員與區議員主導臨時政府的成立，接管現行所有的公務員部門，下令海關關員封關
3. 「和你跑」-和勇合一癱瘓所有關口交通，堵截非港人抵港
4. 「和你宣」-文宣組宣傳臨時政府可行性並引起市民討論
5. 「跑馬仔」-抗稅運動，積存資本運作臨時政府

同我推撚爆佢

緊急⚠️⚠️冇人知今日醫護有野搞！！
幫我入去十連！！

「全城集氣撐醫護！！」今日三個行程終極懶人包！我要所有人出嚟集氣！

每人口罩係基本
進階啲係每人一個試驗劑

另外應該好似沙士咁
個座樓有一個人奶野就要全座樓嚴謹封鎖
同隔離30天
全座樓嘅人都要化驗先,睇下有無中病毒
食物/基本用品政府埋單

關於第三點

搵到門路入口口罩未

我覺得臨政會比現屆政府好

光復香港！

屌 點解我要幫樓豬推文

用臨時政府個名揾口罩商供應，前題係臨時政府要有認受性，所以一定要人支持。

推啊

好撚重要

推爆佢

推佢老母

加多個，禁止支那航班往來

個臨時政府邊到彈出黎

連基本架構都未有人地難啲理你喎

見係同路人 幫你推多陣

架構可以考慮用議會制定總統制，但前提係臨記最大個問題係正當性，即政府認受性，而伊加係最好嘅機會去令議員帶頭行。

光復香港、武裝革命

想問會係邊度睇到講臨時政府嘅野？

樓豬可唔可以覆一覆

我地需要人去討論臨時政府架構，歡迎你揾我地

pish

有意見 正苦唔係無力領導 而根本係反道而行

唔封關，醫療系統肯定爆煲，
醫療系統崩潰，一旦染病就係九死一生，

橫死掂死，緊撚係同政府死撚過，
得弓箭都要打o

三，應該係"收回CSI口罩並派發予香港永久居民，如數量與正常數量有差異，將追究有關人員"

另外建議一項
"引用收回土地條例，收回空置工廈，用途如下:
1. 緊密接觸者隔離中心
2. 衞生用品(口罩，消毒用品)生產工場
3. 溫室"

好，多謝你嘅提意，其實歡迎你地修改

仲有憲法
臨時治安部隊
封關有人反抗要點做等
巴打都可以諗諗

明白，多謝你嘅提意，其實歡迎你投稿

香港人要加入工會,全民區議

全部都要玩TEAM

政府有政府做,我地有我地做
我地盡做,總會有曙光

無TG
留比更多高人加入啦

本身幾個獨派頭面人物都唔搵

我有揾，但佢地未係合法性管治者，即係仲未經過區選投票。

所以就算揾左，由佢地去帶領都唔令政府有認受性，宣言上面嘅嘢要具正當性及合法性嘅政府先有能力做

陳浩天 梁頌恆 陳家駒 楊逸朗 鍾翰林 鄭俠
我估你未搵曬
唔好問點解我知

你估班議員敢帶頭做呢件事？
香港獨立啊

我絕對支持香港獨立
但現實講 用政府個名可以搵到口罩供應商
張建宗琴日就唔洗求人咁問有冇人識人想返香港開口罩生產啦

全球都禁緊口罩出口 就來石油都要轉用口罩結算

周竪峰

呢壇嘢一年前已經有人想負責做
我建議你搵齊佢哋
都係唔好問點解我會知

留意新政府成立唔等於香港獨立，因為未係分裂。但臨時政府係獨立第一步。
同埋民意越高，議員出黎機會越大。
最緊要係佢地有得話事，呢個係佢地一直想要嘅益處

我揾左香港民族黨，等人回覆伊加，我相信若公眾討論夠熱烈，佢地會企出黎帶頭

獨派為獨立付出咗唔少，獨派同泛民最少要各佔一半
唔係我諗你好難得到本身嘅獨派支持者承認

同你講句，民族黨喺獨派唔係個個都信服，淨係搵佢
獨派本身分咗好多區塊㗎

打完飛機咪?
想問下你個臨時政府係現有政府唔配合下
要點接管佢地既資源，香港係國際地位既角色?

其實我唔希望益泛民，一班沾光嘅人。但臨時政府又要佢地支持先有得做。

民族黨、本民前、港民陣、學動、素人
即係我上面提嘅人
你要大部分原獨派支持者支持你一定要搵齊腳

我明，所以唔能夠只搵民族黨，其實獨派團體都要
要擺好勢力平衡

首先必需要提出不承認現行政府具legitimacy，呢樣嘢必需靠公眾討論。由民意推動議員成立新政府，新政府先具合法性，即具民意認受性。
建議巴打你睇政府論同社會契約論，有講到一個政府點成立。
第二，一旦臨時政府具正當性及合法性，就可以接管現行所有部門。
所以說服議員係最重要個步，必須要引起公眾討論。

你如果要上述嘅人啲聯絡方法可以話我知，我全部都有

無武力支援就算數啦
立法會又佔唔到
現時政府資源，部門又接管唔到
你落order，出緊現時時政府糧既公務員會唔會聽？

好，多謝巴打嘅提議

仲有學獨聯

其實我建議你睇一睇回覆內容，因為大家問嘅都係大同小異，而我已經回答左

齋講唔做嘢唔計劃嘅人先係打飛機

推呀

香港獨立！唯一出路！

"一旦臨時政府具正當性及合法性，就可以接管現行所有部門。"
我真係想知...正當性同合法性係邊個認定
如果支那唔承認
你要點接管現行所有部門?
吹就得..

立法會議員係經區選，即公民投票產生，唔係一個共9話唔承認就唔承認，因為係憲法同國際法賦予佢地具合法性管治條件。

個世界唔係共狗話撚哂事，你當美國死左？共狗都係受國際認受，你估自己認受自己咩？

我可以點揾到巴打你，建議你開翻個tg

...真係傻撚到七彩
支那只會認基本法
理尻你國際法定憲法
醒下啦
一係你就變超人力霸王挑贏解放軍
一係你就叫掂美國派兵..
ON99

討論就可以討到現時政府倒台？
就算比你當面辯倒林鄭，指控佢失去合理合法性
佢就會將政權雙手拱讓出黎？
無武力無力量強制性令人屈服就咩都唔使講

若果政府失去合法性，即等於已經倒台，然後林鄭攞住poop say no，制裁佢嘅就係國際嘅事。同埋一個特首落左台，佢有資格命令警隊咩？689可以命令警隊？

幫手散出去簽名啦

前提就己經有問題啦
首先黑警係講金唔講心
佢有糧出就有資格

你care嘅係黑警會唔聽臨時政府，但你唔好忘記黑警都係under保安局，係政府部門之一，若佢地唔聽令於具合法性嘅政府，佢地連執法嘅資格都無。到時你都可以衝入去搶槍，若果佢地唔受臨時政府管轄，而堅持要陀槍

唔係講唔講心嘅問題，個問題係佢地邊到黎權力打橫行，唔係林鄭，係整個現屆政府

唔係吓吓都要靠武裝起義先有得做，
咁我想問師父你有無坦克？可能AK、坦克都唔夠做，不如買支導彈翻黎好冇？
靠炮起家，你估香港係阿富汗？得嘅比支槍你都要攞得穩先

有優勢唔用走去講啲不切實際嘅嘢，不如你教我靠一支炮可以用黎做咩？
你有見過武裝可以成功咩？係得嘅阿富汗一早就打完啦，師父。
人地除左槍乜都無，但香港唔係呀嗎，如果係咁就更加一早唔洗抗爭，全世界去瞓就啱

啱
沒有人民支持的政府，還是政府嗎

Push

起碼佢唔怕失敗
每人都肯行出多一步
同路人，支持

到呢個時候都仲要玩政治
林鄭仆街死啦

好提議

希望有議員會理

推推

推上熱門

成立新政府！封關！

唔夠人subscribe 呀

就快搞掂

p

我謹於臨時政府能以保護香港市民的生命安全、人身基本的自由及其財產不受侵犯的前提下向其效忠，接受其命令去捍衛我的同伴和鄰舍的生命。
願那拯救我靈魂和身體的上主憐憫我、幫助我。

叫30000隻黑警整ASTM Level 2同3既口罩/保護衣免費派發，黑警大把錢

識唔識整㗎陣間整fail咗就

你不代表我 死大台狗

6 月個時已經成立咗啦。

有lab架嘛

點接管？冇一個政府部門會聽佢講架喎

撐醫護罷工

冇武器是搞不成的

都係ff多

打贏左差佬再講
冇武力既政府=冇籌碼

加多項斬殺現任所有高官

滿洲國臨時政府?

仲有重開海水化淡廠